蓮燈教徽號 左連狗右連豬

本人受蓮燈教蒙召，左右護法顯靈，心生奇像
該奇像為：左連狗，右連豬，上連雀，下膠兜，中間小鳳姐

靈感來源:

香港第一個網上宗教團體上線喇-蓮燈教

我呢

鼠年點算

想加, 放邊好?

樓豬好波

笑咗

件衫公仔變腦魔？

或者支咪 手柄位 加隻腦魔？

冇腦魔

正正想幫腦魔出聲就見到

左擁右抱

超正

小鳳姐定腦魔正啲?

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

God save the pig

腦more 加一分

小鳳姐 老人家易明D

蒙面法一定會豁免宗教習俗（伊斯蘭教）

起個新宗教要蒙面迴避法律陷害有無得諗

伊斯蘭教剩係要女性蒙面
要男女都要蒙面, 新教義就要 double 上

喜氣洋洋做聖歌

push

當返生肖 叫連雞會唔會好啲

其實遲啲應該搞下contest出下fan made 貼圖
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

無問題既 多個名目開脫硬砌既罪名
法律上會唔會接納新興宗教既教義呢

你當腦魔死架

腦魔被邊緣化

where is 小鳳

Long live our noble pig

教已入

毒撚係咁

咁腦魔係咪第十三個生肖...

咪即係豬狗不如

俾你坐正喇

我教萬歲萬萬歲

agger

ok you win

好得意

腦魔梗係甫伏喺腳下奶腳啦

this is gd!!!!!!

以後參加 宗教活動 咪唔使申請 不反對通知書囉

只見連豬笑 不聞腦魔哭

屌你又幾靚
春田花花feel

唔係拜開小丑神咩

紅登先係

魔教

腦魔BB呢？

腦魔教
No More Religion

多用途 實用向
要點先成為一個法律下既「宗教」單位？

Pishhhh

記得整埋蓮燈眾神，有教點可以冇返幾個應景既神

宗教的三大元素
1 教眾
2 儀式
3 經典

腦魔bb呢

連登自high唔夠 pm埋泛民議員先喇！！！！

五大神
小丑神
連雀神
連犬神
連豬神
腦魔神

好靚

我要入教呀!!!!

教徒

好cute cute

宗教自由

好正

Push推
反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

都係要揾識法律嘅手足搞

我鐘意腦魔呢個多啲

鍾意夠似港英

小丑神淨化版咪就係你

好多野

勁

屌係喎漏咗佢

中間改做民主女神得唔得

連狗放尿入腦魔個口

如果連仔 admin 可以加新 combo
++ =
咁就好喇....

..........

....

淫蕩啲用呢3隻

奶腳

推

整個高清版得唔得

一皇二后

太過份啦,貪新忘舊

屌你狗兜黎架喎

連豬

腦魔用橙黃色會唔會靚仔啲

小鳳姐件衫用腦魔做圖案?

呢個好

腦魔先最正

腦魔好D

腦魔版一流

實比人入話豬狗不如

粒膠轉埋呢個笑哈哈就完美

要幫佢地畫多啲週邊

:咁我呢？？？

奶到條J

中間擺返個盾

正

好得意啊

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

其實高登不嬲有個小丑教
好記得果日每個禮拜日都有既「星期日小丑教教會崇拜」post
但個教有點係抄/反基督教。

小丑教或小丑神教始於高登會員對硬膠文化的崇拜和對基督教的惡搞，著名的「反耶」會員朱實史仿效基督教繪製了不少小丑神的畫像，更效法主日崇拜創辦「星期日小丑教教會崇拜」和把天主教禱文變為小丑教禱文，受到了不少會員追捧，即使朱實史退出後，仍然有不少熱心的小丑教教徒自發性舉辦同類型的教會崇拜。每逢公開考試期間，很多會員均會祈求小丑神，望能取得好成績。

小丑教禱文／主膠文(改自基督教主禱文)
「
我們在高登的神，

願人都尊神的名為膠；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在高登。

我們日用的膠幣，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。

」

連豬要企中間啊
屌你老母

係背景整隻半透明發光

喂啊腦魔呢

排隊入教！！

唔應該用小鳳姐
我唔知小鳳姐有冇表態係黃啦，萬一佢走出嚟支持popo，成件事咪柒咗？
用腦魔先真正代表到連登

如果真係立咗蒙面法 建議整蓮登教圖案面罩 向國際推廣連狗連豬icon 以後鬼佬上reddit都用 間接文宣

呢個要推

加到機戰封面咁多

請問我去左邊
蓮燈教

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

小鳳姐

留名睇出新ICON,最好大大隻

點解無腦魔

腦魔bb咁可愛 點可以無嫁

過去左 而家連儂牆完全無佢既野

呢張好正啊

令我諗起白蓮教嗰句嘢：石人一隻眼，挑動黃河天下反。

咪住！.........一隻眼！....OMG!

唔通嗰句嘢係預言今日？

我呢？

多謝 我愛你

蓮登教教條

1, 反對教條主義

完

呢張正口戈

要keep住反極權情緒
利申我係笑左

正呀

有冇高清版

入教

好似英屬香港個徽章

中間放鳳姐有啲out

God save our 小鳳姐

蓮燈教

第一教規:
教徒個樣太靚仔靚女
必須蒙面示人 免得招惹其他人嫉妒而攻擊本教

三神合一
連狗連豬腦魔合體技

agger
腦魔仔好慘, 成日俾人ignore 明明佢老資歷過連狗連豬

小鳳姐 順眼好多.....